[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（481）

LPL first seed

揀垃圾英抵輸啦

Jt

你哋話事 推邊個

不推文回覆plz

抵死啦 場場都揀混分英

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

galio本質係carry AP bruiser
不過而家無得W flash就...